係咪應該建議下外國各政權唔好再叫支国做China，改口叫返PRC

俾支国騎劫咗China同Chinese呢兩個Term真係好嘔心，我一定係追求Hongkonger呢個Identity但好多嘢尤其係文化同語言上都冇得避免要用Chinese呢個字，加上全世界Chinese咁撚多點解一定要畀支国騎劫同埋要同支共有關？宜家支共咁強權其中一個原因都係因為英語上支国霸住成個China同Chinese同其他中華文化同埋歷史，要削弱佢嘅霸權首先要係語言上糾正返。

利申：正經Post

淨係識ccp